[港媒！]杜指跌一兩%就叫急跌，今日上指跌2.5%又冇乜人報！！

共匪唔係話要搞鳩道指30間公司咩
講咗唔做死全黨

唔怪得老兵都出黎！
放棄養老金，點生活？
要打劫維生嗎？

叫你班官員無糧出
做義工又得唔得？

我有留過夜

聽朝港股跌到仆街

9錢兄

最近上證「升」左幾多

自己睇上面啦！！！！

累積幾多%

一個月跌近20%，你話呢？？？未識個別股票！！！

一個月跌近20%，你話呢？？？未講個別股票！！！

又贏

支那個垃圾市
歷史高位都未見返
人地道指破晒頂

明天有花生食

回家鄉未

雖然睇唔明但都覺得好犀利